有無人試過好愛一個人，但最尾尊重佢，放佢走。

搞清楚佢要走，唔係你話事呀